［公投］學生手足開咗個總辭公投，要連登仔推

我地係一班中學生，
立法會選舉我地係冇得投票。
我地希望整呢一個Google Form，整一個公投，俾各位投票。
投票臨時立法會民主派嘅去留。

呢一個投票會進行120小時 (5日)
由星期日晚上9:30開始，去到星期五晚上9:30截止。

希望各位可以share呢一個投票link，我地預計投票人數係480,000，初選公投嘅八成，選民登記超過10%。

歡迎follow我哋嘅Instagram
山城青年學社
學民為城學生聯盟

投票連結

注意：公投需要登入，身份絕對保密

唔洗強調自己係學生喎
都係想係重要議題令民眾有分野

咪洗指意

唔應該叫總辭
應該叫拒絕人大委任

學生先有光環
學聯班老鬼幾十歲都係咁做

tui

推